近日美食 餓撚請入。。。

一

弘

拉

拉一推十

似乎都幾正..

好耐無食澳牛

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

砂鍋雞勁好食

澳牛真係好正，食物同哥仔都係

想食澳牛多d..好耐冇食過呢d餐..
紅冰同華星又唔食得

去澳牛吧，炒蛋多士真係好正，啲哥仔老粗得嚟又有體貼嘅一面

好彩食飽左

好肚餓呀

澳牛有搓手液好正

壽司不錯

太可惜了

我都好餓，今晚食唔飽

係，好貼心

好食，勁鍾意食火炙

壽司邊到買?

松記藍店黎

瀛鮮

我睇咗兩個app都話係黃喎，其中一間係綠（有爭議）

想去食澳牛cow仔，再食糖水 直落

佐敦一日遊